關於手足戀戰打廢老

屌9手足戀戰嘅收皮啦好嘛 我夢見自己係架車上面最撚清楚

全世界準備走上晒車，有個男仔突然大叫小心佢有介力，再一野拉開我
其他人圍佢，佢就開始情緒激動 話我地搞到架車開唔到，明明係黨鐵問題
期間dum野落我女仔fd到，後尾仲攞🔨打人

請問呢啲情況唔私了還拖 唔通報警？？

過左陣有哨話防暴黎緊，我地就上車走，點知架車唔開 就發生狗入地鐵打人一幕。
入到黎扑到人爆江 噴到成車都係胡椒噴霧

唔該屌人之前 你班冷氣軍司搞清楚來龍去脈
出左黎嘅拉實周圍嘅人 比狗捉就好撚唔抵

全部同我收皮啦

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

見到班割蓆狗 即屌 唔撚洗比面

大力pish

屌人嗰啲安坐家中有上帝視角梗係口響

點撚左樣

咪起底 睇下佢平時出入地方囉

你懂的

嘩屌 鐵鎚想扑撚死人？

幫推 不完美 可改善

Push真相 屌爆你班傻系冷氣軍師

隨身袋鐵鎚？擺明有預謀啦

推 正視聽

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

想問下，私了到？

推

借位

【無力】剩係識嬲？三罷入機場係最有力既武器

聽日1:00機場見
出post啊

起底未

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭

警察亂打人

慘況

醫護人員吶喊

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

推相

推撚到呢條撚樣全家收皮

一齊屌鳩班垃圾左膠

打廢撈有咩問題？？！！

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

香港人一齊
為自由為民主為公義
出發

打廢佬要打斷手腳

想問其他手足走唔走到

唔係拉晒咁大鑊啊

對唔住
阻阻你

致愛香港既真香港人 成立自衛隊

香港人 仲等？

冷氣軍師死仆街

push

代佢哋向義士道歉

推 呂巴

呢條仆街可以終生監禁

有冇手足知條躝癱攞鐵鎚有冇襲擊到人？？

最後搞成點？條廢佬恐怖襲擊手足，點左相就一定要終生監禁

一定唔割，但你地搞得太耐，一係即刻打9佢，一係即走，仲響度同佢小學雞罵戰，要檢討

係咪d 退休 警 ，家屬
月台 有個呀叔 幫捉人

831

好心如果真係打幾十個人打三個人轉頭搞掂啦

警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第42日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831太子站警方恐襲第1日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救

其實只要有鏡頭就郁唔到手

好多野都要未影到之前ko左
不割

Ok
自己永遠冇問題
所有問題都係港鐵道

你地冇錯
錯嘅只有黑警同廢老
下次果斷HIT AND RUN

屌老母溜左黨鐵

推
屌佢老母死廢老同警渣全部死無全屍

起到底未？

想知架車是否飛了旺角站逃脫，義士是否走了大部份？

手足多唔多人走唔到?

我信樓主，大家應該屌錯人，睇哂成件事來龍去脈今次黑警恐襲應該係有預謀，廢老係演員/餌嚟

望撚下

辛苦哂
嗰啲係分化撚 唔洗理

自己心底其實想你地真係打佢一獲金…
ANYWAY 在場人士決定

藍屍死全家

直播睇幾個都係癈老

件廢老死全球

【正視聽】咪中分化撚計！教你哋咩叫核爆都唔割！

我會同割蓆撚割蓆

應該後面班老野都係工x會演員

咁撚大班狗入黎無差別打人 仲屌手足
你班仆街同黑警有乜撚野分別呀！
又話核爆都唔割 我依家同你班分化風向撚割呀！

[連登公投] 同我拆哂黨鐵佢好唔好？

係屌手足連廢老都打唔贏姐

pish 無可能屌手足 ！
唔該冷氣軍師收下口

邊個再話係手足戀戰搞出禍嘅，我屌死晒佢地老母，又唔撚幫手放啲野上twitter

點都唔撚割
遇到藍絲打手足 點都要還拖 宜家咩時勢 仲想叫班狗幫手拉人？
分分鐘都係狗派黎 私了有咩問題？

Terrorism

當時發夢大家一齊係尖咀走,落到站都諗緊去邊,有人提意觀塘(覺得有鬼無理佢), 我果邊一行人係油麻地走左, 估唔到前後唔夠10分鐘,去緊旺角既手足就送左頭當時已叫左唔好入旺角

唔會
只會被封為中國人民英雄

必須澄清以正視聽

留名

次次都有冷氣軍師衝出離柒

推 後面白衫都要

樓主你講你發夢見到咋下話

都唔知屌手足做乜撚
痴撚線，又講到咩幾個為咗嘈廢老，累到成車人比狗打，帶風向帶到

tui

有冇手足知後尾點樣？？

可唔可以起果幾個廢佬底

要靠各區連儂牆/橋/隧道，有晒全相佢走唔甩架啦

唔好放太多時間係廢老 藍絲

集中自己崗位 大家頂住！

意圖謀殺啦屌

想問下 既然唔開車 點解唔即刻搵其他方法 仲係到嘈

正視聽

最撚𢦀鳩係未撚睇曬所以事就以為自己知撚曬
早啲嗰陣係tg已經見到廢老打人
除左依家傳緊張圖外仲有個白衫既
嗰時已經話太子站同旺角站咁近好危

恐懼後睇到啲人話手足睇撚到成頭問號

哇 推到有人認佢地出黎

屌爆班冷氣軍師 有黑警唔屌屌手足

各區連儂手足請協助！

以正視聽

各區都有連儂你驚認唔到？

點解仲有和理非叫人算
夾手夾腳拉佢出黎 之後 10秒閃人好過啦

不完美 可改善
要進步 不割!

好似係白衫呀伯比示威者冚左一巴先嫁喎

其實果刻反抗好合理 唔會比佢打

國際大新聞

梗係啦

啦, 手足做法唔完美, 下次要改善
遇到呢D情況, 自己友人多, 唔洗講野直接開拖打柒佢地, 綁撚住佢地各自散死, 唔好阻到架車開
當時掛住口角, 互兇報警呀 報警呀 真係無撚用架, 報左都唔會幫你啦
最多講2句傾唔掂數就要開拖架啦

其實佢哋係咪真係勇武呢照計勇武即刻同佢開片個喎我話畀人拉嗰啲都係和理非 anyway啦同我之前講一樣唔好再你啲愛字頭呀戇鳩仔好唔好

睇下警察幾時捉到人

我相信佢一定係多口在先

Push

如果出暗花快過打針

一定唔會足 而家要諗下點樣聲援吧兄弟仲好過啦

一早話左係個老坑搞事

睇錯戀足

出哂樣
會被起底
甚至乎麻包袋

下次走緊佬嘅時候就渣緊D時間

不過我唔係現場，唔知D手足仲係旺角果陣知唔知班黑警係大堂衝緊落黎，可能唔知咁緊急

同埋太子站地面就係狗屋，要留都唔好係太子留

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

黑警 冚家剷

可惜私了只係圍屌

組織全民扔野落黨鐵路軌，以報黨鐵賣港之仇！港鐵站入面太多閉路，好易被人捉，黨鐵路軌咁長，一定好多地方無閉路嘅，我建議扔野上黨鐵路軌，黨鐵路軌咁長，一定有好多位置無閉路嘅，扔完即閃，安全好多！

急切需要盡快起底，以免引起全港市民搭車恐慌

絕不怪手足
所有都是黑警的錯

堆呀屌

我個車廂兩邊門都捉到實手足 冇比狗拉出去，其他門唔清楚

飛左旺角，係

推 核彈都唔割

咁就真係國際大新聞囉

【緊急】［蘋果/立場記者請即入］今晚警察831記者會必問 - 極重要

白衫介刀 藍衫錘仔

l
有冇片好似周圍都係得依張相

有圖有真相

黑警同港共繼續吹啦屌你老母

睇每次live po 就知冷氣軍師佔幾%啦
不割

幫你推

咪再屌人戀戰 下下都走人話唔送頭次次捱打

開遮，熄機，還拖，自保你哋冇做錯！放心

下次直接影完佢有武器之後私了
唔好圍 太拖時間

首先我認我當時係上帝視覺，睇見打廢老時猛叫快啲速戰速決，同埋側邊有個肥婆猛影相，一路睇到最後喺太子好多手足走唔切....網上傳全晚喺港鐵拉咗4X個.....

其實最後黑警準備 等增援 再拉晒全車人 但港鐵突然開車放走全車人 差佬按左急停架車 但無停到照開。。

蘋果live自己飛返轉頭
YouTube 有得飛

成班垃圾，一個人都搞唔掂

同旺唔旺角無關，如果你同手足多留喺觀塘十幾分鐘，結果亦一樣，直播睇到啲狗喺泳池跑到咁過嚟。

push
最憎人亂屌

睇live 見到有個左膠阿叔企左係中間阻人打交，下次真係要拉開lee d 人

打記者
搞到手足上晒頭

核爆都唔割
唔好鬧手足
前線情況瞬息萬變
好多野係前線手足先清楚

推 白衫同呢6人黨，不停煽風點火，個八婆影義士大頭

你知道係因為你睇live
你著急唔等於大晒，擔心還擔心，但點解要屌鳩手足

難免會有呢啲人，有個女仔嚇到喊晒 話唔想我哋受傷

屌 推上去

唔好撚傻啦，到呢一刻仲屌手足嘅究竟係咩心態。要和理非嘅和理非過，係呢個仆街政府漠視民意，武力升級係基本。

利申：唔撚會割

起底再麻包袋

唉 有藍絲直接開拖打死佢喇

搞控制室係咩事，真心想知

黑警一早控制左控制室，佢地等呢個借口好耐

夾手夾腳掟佢出去月台算啦
入得地鐵都係想走 冇謂斷自己後路

up

屌你老母你唔撚去？你條撚樣見到人哋拎鎚跑撚到街尾跪喺地下認人做老豆添啦

Pish

無錯，睇住蘋果live映哂，
手足已經好刻制，直頭有d過份斯文添

pusj

有原片，除左點解一開始鬧交睇唔到之外，其他細節基本消楚

我想講，雖然大家好激動，但係勇武手足可以冷靜少少
係車箱入面真係有市民係無辜，從佢地角度睇，會好驚有人失控衝入去

白衫灰衫藍衫雖然有份打人，但係咁細空間用滅火筒，佢哋可能會窒息

「但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

不割𥱊，但下次可以做好啲
多謝勇武保護記者

有原片，除左點解一開始鬧交睇唔到之外，其他細節基本消楚

我想講，雖然大家好激動，但係勇武手足可以冷靜少少
係車箱入面真係有市民係無辜，從佢地角度睇，會好驚有人失控衝入去
我哋要傷害嘅只有政權

白衫灰衫藍衫雖然有份打人，但係咁細空間用滅火筒，佢哋可能會窒息

「但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

不割𥱊，但下次可以做好啲
多謝勇武保護記者

但我見到你地好似打女仔交咁， 揾把遮了下了下， 要打入車廂壓住佢係地下。 唉交都唉咗10分鐘， DLLM

你望下六位烈士 三個死者
佢哋全部都係冇俾仇恨支配呀

麻煩認住呢條廢佬
佢就係一開始拎介刀係手個垃圾
利申發夢係現場

講真
細個有冇打過交？
係度攪咁耐搏拉係.....人都知？

唔係怪班勇武
只係........

仲要唔夠廢老打 安慰奬都攞唔到

建議：一係無視一係秒速開拖、速戰速決

我知，但從現實考慮，中立淺黃無知市民可能會嚇親
絕對唔係blame the victim, 因為最錯係白衫阿叔

我知我左膠，但都係想求前線做少少PR

旺角班手足好多一早轉場
係有班唔肯落地鐵站
叫左好撚耐 快d落去

可唔可將班分化狗降為p牌
p牌見到咁多舊會員係分化狗
表示強列不滿

比我都開拖 屌佢老母死廢老 嫌開得慢添
91做野

你仆街啦人地出埋鎚仔，你仲諗住講道理？

旺角情意結

唔係屌手足私了係一開頭圍屌無用 直接打啦利申：發夢係旺角快閃完 早幾班上左車

下次私了唔該好似對家咁落重手快速行動，唔好再俾呢班垃圾搞到自己

我只係想講下次唔撚駛再同班廢佬廢up

又打記者又拎鎚仔扑人

道德係呢個時間冇用

拿拿聲教訓完佢速了（唔知咩方法啦）

唔駛拖咁撚耐

如果嚇親班
就救得返曬手足 你嚇唔嚇

望下我個reply

手足打班垃圾一定冇錯

今次只係唔好彩位置差先出事

重點一定係班藍絲搞事同班狗打人

發夢係現場 要聽分化撚講野既死埋一二邊
情況混亂緊張 手足被打 我地先出手還拖
要記住我地永遠唔會先挑釁
有人打我地傷害我地兄弟姊妹 無人會忍

我撐手足，佢哋都係為香港

首先覺得兩件事黎先，你黑警要捉犯人，你唔應該係見人就打左先，你封站停駛，有系統逐個拉，唔係有理冇理邊個郁就打邊個。

不過片入面個約有4位手足的確係咁挑釁/戀戰，冇咩野都仲要潑水唔肯走，我諗在場手足會比較清楚，聽到好多人勸走，我覺得如果係自己隊既就唔該勸下，勿因少失大～ 而且今日又證明一路都一堆卧底，甚至佢地係自己一條Team ~ 所以有獨立思考好重要，睇番之前有人post過既行動原則 唔好俾佢地煽動到個結果有所損失～

手足辛苦了～ 贏就一齊贏 唔完美 可改進～
核彈都唔割

申：只係個和理非

你醒少少啦
市民咪由鳩佢地講

咁你真係阻撚到人呀麻

狗說：
這是良好市民
保護民眾捉賊

仲講呢啲，而家好明顯最阻住前線係你呢類人啦，唔係叫你堅持阻住佢地呀.. 我真係好驚你呢類人不斷累死咁多手足

手足核彈都唔割

唔好咁善良求下你哋

啱

追求民主自由嘅呢一班前線變成左一班容納唔到異見、容易trigger嘅人，其他前線要引以為鑒

你當自己黑社會？唔好用自己代表前線黎醜化佢地